唔知大家有冇試過

我屋企本身有個凹位
我地用呢個位放鞋櫃同埋會放啲雜物
咁果個位就唔係係啲窗口同埋門口位既
但有時啲野可能會好地地會跌落黎
例如我放左5至6個鞋盒係到
我6點鐘番到屋企我同屋企人一直無掂過入面任何野
但佢可能會係2點鐘會跌野落黎
有冇物理撚可以解釋下

Sor for1999

勸你唔好知咁多....

你望下後面